周融入住翠雅山房陪犬隻隔離 稱伙食不錯

周融入住翠雅山房檢疫中心 周六曾與侄女周巧兒同出席婚宴

「幫港出聲」召集人周融，正在荔枝角翠雅山房接受隔離檢疫。他向本台確認，上星期六曾到萬豪酒店出席侄孫的婚宴，同枱包括他的侄女，即是星期日確診的第85宗個案、60歲馬主周巧兒。周融說，星期一晚收到衛生署電話，指他是周巧兒的緊密接觸者，連同參加婚宴的其餘20多人，全部都要接受檢疫，並在星期三入住翠雅山房。

周融透露指，周巧兒在婚宴當日的狀態不是很好，但亦感覺不到她患病。周融說，他入住檢疫中心前，準備了足夠的乾糧，而中心膳食安排不錯，又指他會看書和聽音樂打發時間，形容自己是被迫清閒下來。他又說，會不時走出外面空地「曬太陽」、做運動，期間一定要戴口罩。

食屎啦你

病毒加油！買定香檳

特權分子就翠雅山房
普通人就住駿洋邨
公平咩

通常死囚最後一餐會食得豪d

奶共狗都有特權，屌你老母死垃圾

食埋好上路啦

公平就唔駛抗爭啦訓醒未

西貢 峻洋果班就冇飯食

調轉諗, 好事黎
是旦一邊中都攬晒炒

有狗做鄰居緊係好

快d隔離完
然後搞返次幫港出聲geather

我要佢中！

有得食好食啦，遲下食元寶蠟燭架啦

最緊要人有事

每個人都公平，只不過係有人更加公平

Dllm
全港納稅人找數

希望同班黑警玩得開心啲，一齊中武肺

伙食唔錯 遲下食唔錯既香燭